[90後] 知唔知點解我眼見香港社會已冇咩希望，都仲咁努力？

因為我深信
只要有為未來去努力
已經能贏盡身邊家人，女朋友，朋友既掌聲
做到咁，做人已經好滿足

至於打拼有冇結果
已經唔重要了
一切皆是運

控制唔到就不用強求
做到活在當下
珍惜眼前人
已經好夠

no one Fucking cares

一切都係運

謀事在人
成事在天

最緊要做到問心無愧
搏命做野考牌
愛錫家人同伴侶
我今日做既 對得住十年廿年幾十年之後既我
利申94年

唔努力 一定冇
努力下 仲有一絲希望

香港社會已冇咩希望 BUT 有冇結果已經唔重要?
問一句，冚家剷你搵邊個俾掌聲你

為人地嘅掌聲而活
唔可悲咩

因為你要食飯

如果呢種積極態度用係推翻中共就做福人群